發覺香港雖然自詡國際都會 好多好玩嘅運動都冇

完全做唔到一人一體藝

打機唔夠好玩？

得打機